轉餐廳

食左美國菜都幾年

日本太喜改變容貌
很難接受
美食生活不及東方

所以打算下半世食西餐，
講聽日文，好好努力學習睇餐牌

Hi